\section{Xiężyca czas}
Xiężyca czas i oczekiwanie.\chords{h e}
Tu się stanie co ma stać się, jest tak jak nam się wydaje.\chords{G A}
Przy ogniu kadzidło, ludzie jak postaci z bajek,\\
Mieszają się zwyczaje nad czajem ponad kraje.\\
\\
Tajemnica do odkrycia bardzo różne ma oblicza,\\
Gdy słowa coraz prostsze - tylko sercem się zachwycać.\\
Na ciebie Siostro liczę, ciebie Bracie też w to wliczam,\\
Do tego, co jest sensem mojego tutaj bycia.\\
\\
Ref:\\
Za kolejnym końcem drogi widać nowe końce.\chords{D A}
Czasem w najciemniejszą noc coś świeci tak jak Słońce.\chords{e G}
Czasem trzeba przegrać, żeby u kresu zwyciężyć.\\
Często i w upalne dni się gapi na nas Xiężyc.\\
\\
Gdy zatoczysz pełne koło idą nowe questy.\\
Często ktoś z nas nie chce być tym, kim jest, no a jest tym.\\
Płynie życie rzeką wartko i szeroko,\\
czasem do patrzenia na coś nie wystarczy oko. \\
\\
Czasem na odkrytym świecie znajdziesz nowe lądy.\\
Często wcale tego nie chcesz, a wydajesz sądy.\\
Czasem musisz być osobą, która cię pocieszy.\\
Często z odkrywaniem rzeczy nie trzeba się spieszyć.\chords{e G h}
(koniec refrenu)\\
\\
Aż Słońca czas czekanie, aż tu świt się stanie.\\
Światłem świeżym malowanie, drzewa, paproć jak ornament.\\
Ja w tym, ty w tym, by w tym wytrwać, co się stanie.\\
A skąd mam wiedzieć, kiedy ścieżek coraz większe poplątanie.\\
\\
Wioska w trakcie rozwoju, to jest już wspólne działanie.\\
Działa wiedza, sprzedać nie da, tylko rozdać i odwiedzać.\\
Rejony wiedzy nowe, wiesz coś to, to nosisz w sobie.\\
Tak naprawdę poznaj prawdę, że tak właśnie żyć ma człowiek.\\
